TVB 指警總灰衫男上班被示威者阻止

屌你老味
TVB 又講到係示威者唔畀灰衫男返工喎
成段報道就營造到好似示威者趕狗入窮巷咁
係真唔係真呀

TVB 我屌你老母 執柒左佢啦

呃我老母
屌你老母

屌你老母岩先都睇到 嬲到仆街 乜撚野返工呀

TVB你又唔係克警心入面條蟲
又知佢一定係上班被阻止？

自膠 個次序應該係咁先岩

維穩到仆街
返乜撚野工

屌你啦CCTVB 執柒左佢啦

你會唔會天安門滿城坦克個陣入去上班？

連登新手 唔識貼圖

只係返工會唔行最短路綫？
落晒閘淨係點佢一個返工？

上班 人唔笑狗都吠

嚴重不實報導

真係on99

上咩班丫 笑左

【事實】灰衫警沒帶委任證衝向警總鐵閘並持起棍狀物件。在場人士一度以為其身份為示威者，幸沒有示威者跟隨。最後總部內警員開閘護送進入。

其他示威者亦 合 理 懷 疑 該名警員企圖帶動示威者衝擊警總。

頭先copy一位巴打 大家請廣傳

好無恥咁都報得出

幾點呀返工

咁夜都要返狗屋？
明知比人圍緊都仲要返？

真係好嬲

幾時圍TVB

其實CCTVB記者出外採訪時，係點樣面對其他行家？
冇當住你面講咋，全世界都鄙視你哋啊

冇可能 11點幾 唔帶委任證 番工

唔係話有爆門？

人地不停出 fake news 攻勢

我哋呢邊連登就自己人

急住幫對面澄清真相

好野

我真係唔知講咩, 任何片經TVB剪一剪都已經可以變撫晒質,
但仲有好多人要同黑警洗底

對手會不擇手段
出邊仲有人同佢洗地 屌拿星

屌佢老味 番工？你唔好話係咁岩路過
依獲點都唔可以放過cctvb 直接清算

屌你老母 其他台點講

tvb 今時今日搞成咁真係 無撚得救

幾點啊 返工

Tvb唔好笑撚死人啦

返工拎水潑？佢做外牆清潔？

已經被人搶閘打啦...

以後野餐又有新主題：返工

我返工經過政總唔撚得呀屌你老母

偏頗都算 CCTVB政治立場又唔係唔知 但屌你製造假新聞真係忍唔撚到

有無人可以將TVB單假新聞比埋外國話 tvb做假

袁志偉你點知佢返工
你係佢心裡邊果條蟲

便衣又冇SHOW委任證....我地點9知佢係警察?

示威者企圖制服暴徒衝入警總,協助警察維持治安,咁唔Q得既?

幾點阿?反咩工? 清潔工?

同一個老細呀嘛

幾時清算埋cctvb

What time is it?
Twelve thirty啦屌你老母
翻乜撚野工呀
I really want to fuck tvb ar

真係返工嘅
掛番塊狗牌我就唔信有人夠膽搞佢

賤撚到

唔係呢 認真點樣對付tvb
圍佢冇用 追擊記者又可能有反效果
有咩途徑呢

終於有時實

事

tvb就嚟可以做埋法庭

TVB 我屌你老母 仲繼續睇TVB垃圾劇既 世世代代做支那人

點樣可以投訴tvb

屌 真心唔好再信tvb 一時三刻個啲甜頭訪問，追擊tvb 係難
我地就由屋企開始做起!! 睇新聞幫屋企人轉去其他台

邊度有示威者，唔係全部人都係去上班乜

唔報好過la, cctvb

賤撚到仆街

TVB 我屌你老母ARRR
YOU ARE FAKE NEWWWWW

拍少陣片都唔得
時刻記錄住
有片做證據先可以完美反駁

反攻啦 屌你老母

Tvb再度引證警犬如condom

你問吓方健怡
佢應該唔洗俾面舊老細夠膽講真話

癡撚線電視台

咁樣係咪報假新聞
有無啲國際嘅記者組織可以溝通下

news！

係時候搞搞佢

都估到tvb 會作故仔維穩
d廢老又會話返工都唔俾

send呢個post俾方健儀睇

依到大把連登仔幫佢澄清啦洗撚你cctvb作個on9故仔咩

屌你老母TVB咁撚樣都比你作得出

急！
除咗呢間 邊度仲開緊live
狗仔出動了

屌你老母 夜媽媽返工都算 仲揸住個水刮
咪撚玩啦 幾撚時有人會帶水刮返工 你家陣係喺警署做清潔？

垃圾TVB
返工原來要咁架

On撚鳩 差佬返放工早就走第二條路啦

廣播管理局投訴

真心嘅
我覺得可以搵齊佢報道唔客觀唔係事實嘅證據
係要有清楚清晰嘅證據 證明到佢顛倒是非黑白隱瞞事實以偏概全嘅話
可以群眾send email去唔同大學新聞傳播系嘅offical email ac 要求佢哋評論/譴責/表態
甚至係唔好再接受TVB intern嘅邀請

應該會有啲用
大家覺得掂唔掂

cctvb真係on99 屌你老母

[img]:
我屌你老母咁撚樣叫開工 唔通同老細開片CCTVB一日唔死香港人都要迫住睇D含撚fake news

輕輕推一推

其實cctvb 實係幫警犬㗎啦，有咩出奇

無用

直接話比國媒體知啦

你仲諗住幫佢fact check 人地對家已經快你十萬步諗方法洗走罪證

食屎啦仆街CCTVB

屌你老母TVb真係垃撚圾 永不翻身

無綫新聞
成日呃人

屌你老母 cctvb

點投訴，認真，廣管局？

哇，咁講野都得ge

會唔會試下聯絡Anonymus 搞搞佢？
表揚警方佢地都有出力

咁撚樣都講得出
tvb班撚樣係咪真係以為自己唔洗付出代價？

圍tvb啦

真心嘅
我覺得可以搵齊佢報道唔客觀唔係事實嘅證據
係要有清楚清晰嘅證據 證明到佢顛倒是非黑白隱瞞事實以偏概全嘅話
可以群眾send email去唔同大學新聞傳播系嘅offical email ac 要求佢哋評論/譴責/表態
甚至係唔好再接受TVB intern嘅邀請

應該會有啲用
大家覺得掂唔掂
求協助 平時班Prof成日話客觀對得住良心
就要佢哋就算係親中嘅都要就TVB近日嘅報道表態

學者 甚至媒體學者 新聞系院長 呢啲大粒嘢有説服力 唔單止可以向Tvb施壓
仲可以令其他媒體報道返有學者話TVB點點點

實係拎住雪糕筒同水刷返工啦
TVB我屌你老母！

如果你返緊tvb勸你好辭職

禍必及妻兒 ，後果自負

Tvb唔會播呢段

搵有線 now 新聞做對比
成個事實咪出黎囉

白都講到黑真係屌你老母囉呢鋪

記者變作者

一齊行動？
先搵對比 後搵人寫信 在搵人一齊send？

咁撚樣都得？

無線新聞 專呃市民

半夜三更著到咁返乜閪工

有無片link????

警犬係狗 咁cctvb一定係老鼠 dllm

由細到大我只聽過警察陀槍陀警棍

dllm 揸雪糕筒水撥返工有咩合理原因？

]警察做假
添入示威者做暴徒
最後被智勇市民識穿

警察冒入人群衝擊警察總部
手法低劣 想嫁禍示威者失敗
破壞警隊專業形象

唔該用多d依d字眼

Fucking fake news

建議出去開post
呼籲大家將灰衫男有關既片段剪哂出段
有線 now rthk 呢3個就好夠
跟住再剪tvb 做成一個對比
再搵文宣寫信
發起連登仔一人一信sd出去
塞爆哂各大email

就係咁簡單
先做呢單野
如果有其他不實報導
就跟呢個方法做多次
不停loop 咁院長個d會明

CCTVB staff
You're a fucking disgrace to your family

係，仲有班友急住幫人洗地
要澄清都係警犬自己出黎澄清啦on99

屌佢老母癲倒是非

睇直播見到佢個衰樣

圍TVB呀！！！！！

嘩佢做盛行啊清潔工人？返夜班清潔狗總仲要行比示威者佔左嘅路啊？狗總又會放清潔工人入去咁好嘅

佢地首先
1.濫用救護服務
2.阻礙救護員
3.公開發放假新聞

而家
4.假扮示威者衝

佢地為左屈人可以有幾賤？
希望以後法庭將所有警員口供定為不可信

上乜撚嘢班呀?
證都冇

屌你老母tvb

屌佢老母
我諗大家發夢真係要轉場追tvb明星

又可以整sticker
我要返工呀！

有無片呀 想推廣更多人睇

TVB真係香港之恥

會唔會呢個時候黎警總返工呀
屌你老母

啲主播有冇良心 幾時表掦佢地

贊成

支持圍鳩cctv

咁撚樣返工？

老老實實，點樣可以對付cctvb

野餐

仲有起底

係囉屌你老母返工
咁有無出示警員證阿 屌你老味

Cctvb成功左啦老豆今朝睇完喺度話
人地返工都郁手推人和平咩
見到成班記者圍住影佢嗰度又話係示威者圍佢
叫佢睇其他台又話唔同我講 唔想起爭執
根本有既定立場

d廢中廢老真係會信架 cctvb真係狗撚到

cctvb真係好離普

推

我覺得那個試下方向?

起記者底作用唔大，本身都比較易搵

香港已經無機構治到佢地

最好向馬來西亞 新加坡入手 佢地好多劇賣去個邊

一名便衣警員早前由夏慤道花園附近走出來，要求示威者停止以障礙物堵塞警總，隨即被大批示威者包圍及追趕。該名警員沿走上警總正門電梯暫避期間，被示威者以雞蛋擲中。經立法會議員楊岳橋及譚文豪協調後，該名警員經車閘返回警總內。

Now都係咁播呀

向海外華人地區宣揚佢地點樣仆街都係一種方法

呢個象徵式投訴下, 一定無用
有無國際記者組織之類? 咁樣係公然製造假新聞, 我諗佢面對國際點都有d 壓力掛

咁多人睇住都可以公然扭曲事實？

啱

被尋日啲巴打估中 CCTVB真倒轉寫

瞓覺先 一陣起身行動
action speaks louder than words

當now咁報係事實
咁tvb係咪係事實上再上綱加立場先？

當全世界追究差佬同政府同時
我地唔可以放過TVB

有冇人backup左有人發夢見到佢煽動既圖或片。已經疑似聽到有人撐佢，番工無lala比人打。有消息指tvb新聞幫佢解釋比人追之後先拎野自衞。

佢屋企人

佢由一開始有冇透露過自己係便衣?

TVB近幾年（應該2015年開始）無請中大浸大實習，
中大浸大都有介紹學生去，比CCTVB reject晒。
有一年有四個係UST讀中國研究，再加一堆支那大學讀書。
之後幾年請個D intern都係城大、樹仁、珠海以及支那大學學生。
有可能中大浸大個D見到CCTVB請實習都廢事apply，大把報紙電視請實習唔怕冇offer。有線6月個班intern好多都係中大浸大，樹仁暫時一個。

新聞冇講
直播都冇
想問下示威者知唔知
成件事成敗得失就係呢個位

有透露就應該有委任證

據我所知
各電視台一直都有派offer俾有新傳系嘅學校
但我嗰間一個tvb都冇唔知咩原因

去電祖城野餐啦屌佢老味

可以，但要多啲片證明

now都係咁報

學台灣反紅色傳媒啦

cctvb真係抵比人屌

已經幫到顛倒是非黑白程度，唔知情的人會真係信架

痴L線 今朝一起身見到佢咁報都屌左聲

我老母信到十足屌 我花左勁多時間同佢解釋同埋搵片比佢睇

再唔理cctvb做再多文宣都會白費

黑警唔戴證算咩警察

成晚流流長得一隻狗番工咁過癮既

TVB飿屎

TVB真係無得救

佢接好多政府廣告，609之後都無表態。

點解無人諗去某電視台接放工

下次應該帶埋go pro去 起碼自已都有片唔洗比cctvb屈

已經睇得太多 愈黎愈離普
而家大家都習慣咗公然搬弄事實 非常嚴重

同一班接受咗洗腦嘅人爭論 釐清事實 係最費力
不知有幾多人每日都活喺虛構/扭曲嘅資訊底下

71就反9佢

圍警總無咩利益,
今次又比CCTVB入=-=
CCTVB每日都影響全球既人

輸左，棋差一著

認真問 琴晚睇唔到live
睇啲片一開波隻狗已經係上面有大班記者圍緊
同埋得啲相 真心想知有冇炒車

蘋果寫嘅意思都唔係扮示威者去衝狗屋
只係影人大頭事敗走番入去
NOW好似都係咁上下

夜媽媽得你一台返工
其他狗死架

痴線
點知你係警察
不如刻個code係額頭上
好似天龍人咁
個個見到都要跪拜

其實佢地有心做大把野玩
圍落去好易中計
我唔係前線最終決定你地自己諗啦

CCTVB真係屌你老母, 返工都講得出, TVB啲撚樣真係死全家就啱

所有茶記傳，今朝已聽Ｄ茶客屌

所以依家需要嘅係盡快搵到片去證明TVB個narrative係誤導
佢喺鐵閘嗰陣唔係有一大班記者圍住影相㗎咩？
同埋話有議員在場調解咁即係議員可以做證？
雖然大家講好多佢無可能係返工乜乜乜
但呢D全部都只係觀點與角度唔係話連登多人講就係真相
無實質證據/畫面好難改變TVB帶緊嘅風向
所以盡快幫文宣組搵番有力嘅證據先！！！

連蘋果都報兩個議員係幫佢入番去
爭條事前片去證明冇炒車

聽緊電台，之前睇左NOW， cabletv 論調都幾一致

食屎啦TVB
睇你幾時執
仲搞咩Q big big channel

其實最應該去搞去圍嘅係垃圾cctvb

其實便衣黃左，應該好走。一尼可以出follow up 長輩圖，二尼留其實無目的。警其實最想你沖，佢用合理武力加cctvb看圖作文廢老信到都足，民意只會跌。沖唔係目的，係達到目的既其中一個手段。諗清楚目的，同守或留邊樣更能幫你達成最終目的。
班警要做既係等你沖，然後升民意。我地唯一可以得到民意係令支持修例或咩都唔知既人，睇到好地和平得尼據理力爭，但又要搏到焦點，要搵平均點。

有片

問下個班推到完場/愛回家友囉

呢鋪唔好輸， 好大指控

唔使理佢,照喺藍屍group咬住嚟砌

一日TVB係度.幾多文宣都冇用

下次記住搵人阻住佢拍

委任證呢！！？

而家係「示威者阻止途人衝擊警署，竭力維持現場秩序」呀！！！

返工？
叫佢拎本更簿出黎睇下返咩更

白痴CCTVB
幾點呀要返工
返shift既都唔會半夜一兩點先返啦

雖然未必有用，但係先投訴TVB播假新聞啦

Ching係咪證明灰衣男並非趕返工嘅片

啱啊 佢哋咁鍾意睇TVB啲劇

覺得好需要 仲要篩選啲新聞報導